到底診所醫生喺房搞咩 點解永遠隔好耐先入一個

等緊睇症 明明白成間診所得返我一個病人
前一個病人只係攞普通傷風藥 但隔左廿分鐘都仲未到我 永遠睇親醫生都係咁 到底醫生喺房有咩嘢要搞

打飛機

都算持久

訓教

要寫病歷開藥